達賴喇嘛遭騙以「不獨立」與中共談 郭文貴爆北京回應是「殺掉這個禿驢」

一段機密訪談影片，一封給中國國家主席習近平的信，郭文貴在今年農曆年除夕春晚直播時，揭露了西藏精神領袖達賴喇嘛與中國共產黨之間的談判，或稱交易，但後果正如一般預料的，共產黨不但不守信，還下令殺掉達賴喇嘛。

中國政府通緝在案、除之而後快的郭文貴，在2月4日晚間長達5個小時的直播當中，重頭戲就是播放了近1小時的達賴喇嘛與中國安全部代表在東京的秘密會面全影像，負責攝影的人就是郭文貴，「大家看到這在日本的東京，根據習近平要求，在政法委書記孟建柱、安全部副部長馬建的要求下，我來安排的，在東京一間飯店內的採訪，外面都是持槍警衛，戒備森嚴。」

達賴喇嘛秘密訪談，單方向北京表明立場

拍攝時間約5年前，2012年中國共產黨舉行十八大之後，影片一開始出現的是達賴喇嘛最信任的人，達賴喇嘛宗教基金會前董事長才嘉，他也負責翻譯達賴喇嘛給習近平的一封信中文譯本，接著還有鳳凰衛視的王紀言、鳳凰衛視東京特派鄭浩，郭文貴補充說「尊者對面所有人，全部都是情報人員，安全部百分之百擁有的鳳凰衛視。」

為了取信達賴喇嘛，負責採訪的鄭浩一開始就表達自己的身分，「國家派我們去哪裡我們就去哪」，並開宗明義的說，有什麼想要向北京當局喊話的，表明立場的，他們（安全部）會忠實表達，當然，鄭浩所提出採訪達賴喇嘛的問題，當然就是北京想探詢達賴喇嘛立場的問題。

整個採訪歷經一個小時結束，內容談及中國十八大，西藏獨立、自治、大藏區、轉世的問題，郭文貴指著影片說，「這是五年前發生的事情，可看做是達賴喇嘛和共產黨之間一個正常的合同和交易…你看從訪談開始到結束，王紀言、鄭浩做為間諜、情報頭子，這些間諜對尊者都是畢恭畢敬。」訪談影片最後鄭浩問他「你想回中國嗎？」達賴喇嘛毫不猶豫的說「當然我要回去！」

令人震驚的是，這個訪談中，達賴喇嘛明確向中共表示，「西藏並沒有要追求獨立。」郭文貴還說，達賴喇嘛給習近平的親筆信中也證明他的立場「西藏完全沒有尋求獨立」，但共產黨整天在全世界打壓西藏的宣傳「西藏想獨立！」

不追求西藏獨立，在轉世上願與北京合作

訪談的內容，與達賴喇嘛給習近平的親筆信是一致的，主要有幾個重點，最重要的是，郭文貴說，達賴喇嘛以這麼洪量的聲音宣示「西藏不追求獨立」，「西藏是在你中國的憲法範圍內尋求自治，西藏也沒有要尋求特別的自治，所有的自治，都是在共產黨憲法範圍內的自治，共產黨的宣傳說達賴喇嘛追求事實上的獨立，要特別的自治。」

再者，中國指控達賴喇嘛一心一意的堅守中間道路的立場是「搞獨立」，以及訴求大藏區的概念，達賴喇嘛都予以否認。

至於「那些指責西藏驅逐漢人」的指控，郭文貴解讀達賴喇嘛回應的意思是「我根本沒有這個能力，也不可能、也不想驅逐漢人，但要保持西藏文化和環境的獨立是對世界負責，這是共產黨決定的，這難道有問題嗎？」

關於轉世，郭文貴說「人家講的很清楚，你要是解決了西藏問題，很簡單嘛，我只要符合轉世的條件，你就讓我轉世，你覺得我不符合，就不讓我轉世。」達賴喇嘛表態，轉世與共產黨合作，按照西藏禮儀來進行。再來，共產黨說達賴鼓勵自焚，達賴喇嘛表態堅持反對藏人自焚。

這封給習近平的一封信由藏文寫成，再翻譯成中文，為了磋商正確的內容，郭文貴說「從東歐、瑞士、日本，我和達賴喇嘛尊者至少見面五次以上。」但他替達賴喇嘛感到不平的說「大家看到了尊者的誠意，你說達賴都跪下了，他親筆信證明西藏完全沒有尋求獨立，但你能相信共產黨嗎？共產黨耍流氓耍了幾十年。」

中國確認達賴喇嘛立場後，下令要除掉他

更令人震驚的是，郭文貴把親筆信交回給政法委書記孟建柱之後，得到的指示要殺掉達賴喇嘛。郭文貴大爆內幕說「孟建柱當時說過什麼話，尊者達賴喇嘛從來不知道，這話我必須在這裡說。」

孟建柱跟郭文貴說「現在我們拿到了他寫這些信，達賴喇嘛不追求獨立，不追求大藏區，不鼓勵自焚，未來可以向西藏人展示他不求獨立，這是法寶，永遠管用。」接下來竟然說「現在，讓這個禿爐（死）， 我們幹掉他…如果你能幫助我們幹掉他，你就成為最大的功臣。」

這表示，中國當局根本沒打算讓達賴喇嘛回西藏，郭文貴說，「把人家騙到後說把這個禿爐幹掉，這是什麼情況？就像西方人要殺掉梵諦岡的教宗一樣，而且用最髒的詞。」

郭文貴表示，衷心希望達賴喇嘛能回到中國，實現中國的宗教自由，反觀現在中國四處打壓基督教，習近平卻計畫三月去訪梵蒂岡，「梵諦岡要和中國和好了，這是對宗教最大的污辱。」

根本中共想西藏愈亂愈好

你唔搞獨立，西藏社會咪會社會安寧，中共就冇藉口打壓西藏嘅自由

你唔搞獨立都屈到你搞啊

同香港一樣，派689 黎攪事

其實呃鳩人沒所謂 人地下次唔信你你唔好喊

痴撚線

孟建柱呢d真係畜牲黎
狗口長不出象牙
叫人禿驢

佢依家咪俾共產黨人間蒸發咗

仲有派黑警同社團搞事

死禿驢正神棍

每次9up無證據

咪有片囉

兩者根本冇衝突

共產黨高章
扣你藏獨帽子，屈你達賴話叫人自焚
等到達頼一死，到時再公布親筆信
咁藏人就被炒車了

然後五毛戰狼日日話你炒車，打擊你威信，等其他人笑你炒車，孤立藏人
有事就藏狗抵死啦，藏獨不了

全部招熟口熟面

要搞你根本唔需要理由，黃絲肯面對現實未

條神棍點解到依家重可以呃飯食

中国邏輯最講究理由

片呢？